## Ce dépôt est cours sur PHP 

Nous étudions les différents moyens d'exploiter un tableau.

Ajouter des elements à un tableau

Acces aux elements d'un tableau associatif

Nous avons fais des boucles foreach sans et avec conditions

chercher l'élément max dans un tableau

convertir de php en objet json et de json en php avec json_decode et json_encode
création de fiches clients et parcours d'un tableau json converti en php